除非你係first aid，如果唔係你阻鳩人私了嘅而家一定打撚埋你

我警告你班左膠唔撚好再阻人私了呀屌你老母，又唔見藍絲打人你地幫手

［極重要］全民錫春袋！！

係都私了完再救啦

你以為真係左膠？
其實係便衣警黎
下次照劏就得

咁佢地救人心切可以理解，first aid真係好辛苦，唔好搞鳩first aid

咁人地同醫生個道徳觀一樣 係有病有傷都要醫都要救 我明白嘅
但下次快手私了 係firat aid黎之前砌爆佢
千祈唔好打埋佢地 咁我地同黑警無分別

其實正確嘅first aid應該等大家打完先埋去救人
因為救人第一件事係要確保現場環境同自身安全先

正確

阻膠一律當藍屍處理 反正都無腦

就係佢班左膠搞到咁多廢老以為後生仔好恰，我平時俾廢老搞一定唔撚會忍

又唔去狗屋阻撚住啲狗車出嚟

（重要）大家千祈唔好做以下的事
1.不要捐款支持連登登報慶祝國慶

，不要有錢出錢，不要有力出力（share,推）
2.不要塗污紙幣，在上面寫口號，這是違法的，而且浪費紙張和墨水，不環保，尤其不要塗污港幣和人民幣，這是有辱國體的
3.不要去藍絲商戶集體排隊齋坐借廁所無幫襯，這會影響他們生計的
4.不要以貼紙來張貼連儂牆，因為貼紙既放防水又難撕，這會另藍絲搣到發脾氣兼指甲都披埋，很可憐的
麻煩大家幫手推

fa表示支持，忍撚咗班仆街阻膠好耐！

咁影相呢？

唔係影大頭就算啦，都係打左卡啫

就算係fa都唔應該阻啦on9

FA第一樣係教現場環境安全先同埋救一定要救，但點救可以自己決定。

巴打個名都叫左中共唔好貪平請啲唔識路嘅大陸仔架啦，要請就請香港刀手嘛